大灣駒精神大分裂

呢頭話唔鼓勵人去或者唔去遊行, 同時話升級無用, 但跟住係咁教晒路講遊行終點應該去西環唔係金鐘, 又要舉標語寫西文向西方發聲
平時係咁講遊行無鳩用, 即係而家原來所謂戒急用忍又係叫返人遊行, 做外國勢力籌碼干預, 咁係咪即係返泛民拜洋菩薩呀大灣駒?

噢噢噢最後謎題解開, 原來因為亞毓民叫人去遊行吓話, 真乖
毓民踩場 190523 ep1092 p4 of 4 六月九號應該上街 抗議逃犯條例修訂案

樓主第一個開既post 就係呢個post

Don't make stupid people famous

此post 已完

媽我好亂呀.jpg